肯肯定今晚又封站然後提早完集會，之後捉人

所以，坐一陣，叫幾次口號，就返自己區開花仲好。

正確

和理非留低少少喺度集會，其他人返自己區準備。

又開花? 大佬你假膠定真心膠?

你覺得今晚狗唔會玩嘢？肯定未到九點就開始打人。

新玩法?
未開場先散水
btw拉

緊急法之禁蒙面法下
19：00 popo 扯旗 ：戴口罩 = 非法集會
19：01 popo早洩：淘寶貨TG放題

洗唔洗咁快吹定散場風？
睇嚟有人好驚今晚會多人wo

你信今晚九點前唔會又提早取消集會，咁啱黨鐵又會封晒站等狗放 tg?

今晚一定有狗帶頭搞事！ 務求令到法案唔批！
一定唔可以中計！

光復香港時代革命

今晚都拉就到班傻閪差佬中計
到時等比美國煮重佢米

開你老母花

焦點呀

現場2g上網，講完

無線新聞提都唔敢提今晚個集會

自己諗下咩原因

拉